Wanna One入面最鐘意邊個？

牙邕for sure

裴珍映（未劣化之前）

而家佢個樣好似成日都好唔開心咁

志效老公

最鍾意毒撚，跳舞好勁嗰個，不過唔記得佢叫咩名

間公司咁廢 俾我都唔開心

朴佑鎮

賢巴

造馬團 拉

推

志訓

邕😍

點解係毒撚

識波

負皮咗就等於唔係造馬團？

成雲係我第一個鍾意既韓星 因為佢先追wanna one
到而家都淨係鍾意佢

邕b

過晒氣

Get 5到佢個樣

黃旼炫世界第一

我前夫